[冇圖］大波 厚唇 金髪 鬼妹

負評扮伏

邊個睇完靜靜雞留下負評

金髮？

得一張
負評

以為係紅唇娃

好撚大波呀

肚嗰個位嘅design

ig

仲諗住係紅唇娃

好失望

負評

求Ig

Ig: celinefarach